波台已死，老鼠再次約戰竟然冇人講？

咪又笠水

仆街 柒左咪推
[即討] 唔好玩野老鼠n子世清四角賽 買定離手

算啦, 條友不嬲都係得把口

關於隔離虐待老鼠Post

有咩好講？

大家都知結局

全波台唯一block左

老鼠娛樂性咁豐富都block

係block都block agger路啦
好撚on9

Block左世清

爆閘都唔block咁好忍耐力

又話抽我水隨便 依家反口
真係粒水狗黎

On9 block老鼠就咪上波台啦

得呢隻爆閘之餘仲要無恥
仲無恥過迪清高

收皮啦柒頭 肉酸到眼殘？
你出去搵宇狗打返場咪有資抽我水囉

人地放過你仲狗狗聲 太無品

Block agger 正路
獌阿狗要攞黎笑
猁狗要攞黎吹捧
車狗唔使講要撐
唯獨是鏝狗/五毛較爲多餘

統計下邊個block 左我？
比個正評

Sorly囉 叫聲狗都要問人批准

希望老鼠為我地車迷爭返口氣

淆字點寫

加碼啦 打埋肉酸狗 平時講到自己係威係勢

咁我抽你水又要你批准呀
仲話要咩資格

你唔係好撚勁咩

都係個句 冇話自己好威 一直都係笑9你粒水

唔好求其扔句廢話出黎啦垃圾

世青同肉酸仔動左真火

笑人粒水咪比啲真實力人地睇下囉 一味老吹 邊個唔得？

真 條肉酸狗

小心佢約你出黎 2分鐘打到你甩牙

Sorly囉 笑下都要問你批准

對住粒狗塊面皮好難唔嬲

咁撚易嬲 返幼稚園玩啦

粒狗嬲到

條傻西肉酸狗兩野就嬲

禾

係 嬲到就快爆血管

你四角賽笠撚左水就收嗲啦

肉酸狗 賓狗 我屌你老味

嬲到想打人了

唔好屌 狗閪來的

係啊 好撚嬲

屌你老母 你同港毒之父一生一世

就黎夠鐘啦 記者朋友

笠水今日做乜事

Mola達已經準備好去觀賽

準備比賽有d緊張

雖然佢唔識寫個淆字

恕我軟弱 我識寫

洗唔洗俾老鼠電話你地

樓上兩隻狗

認真傾，有冇清鍾意打架？

仲有當打架po認真

開始淆底啦

世清唔識淆字點寫！

支持老鼠

gchi老鼠一打三

世清動左真火而家俾人撚狗

對住on9洗動真火咩

明明係肉酸狗動真火

護主 agger 狗！

我想撚狗了🚬

lau ming